---
title: "Выпуск 2: Влетаем в мир микроконтроллеров"
date: 2020-06-12T22:19:15+03:00
tags: ["podcast"]
draft: false
---

Обсудили с чего начать программирование микроконтроллеров. Плохо или хорошо использовать Arduino? Микроконтроллеры для интернет вещей - ESP8266. Lua, MicroPython - скриптовые языки для программирования микроконтроллеров.  Тот самый маленький и дешевый модуль WIFI - ESP-01. Корпус в котором пады расположены снизу по краям корпуса все-таки называется **QFN**

{{< episode "ep-efc1sl/a-a2f1mhj" >}}

